聽日同男朋友去大尾篤踩單車，有咩要注意？

利申：唔識踩

帶貞操帶.

小心仆街

踩完記得同佢講話個處頭先踩單車果陣無咗

小心太曬
同埋記得帶膠布

一定要著多d衫，大風

準備安全套

點解

你再扮女人我打撚柒到你仆街

小心甩尾呀

收到

知道

小心落雨

...

希望好天喇

小心踩單車破處

好多人
最好7點踩 10點走

如果佢講on your left就踢佢落車

去程消防局條斜路真係好撚柒長

帶定安全套

又名奪命斜坡

我記得有一次同frd去踩單車，咁啱租車果陣附近有對情侶，個男朋友由開始打情罵俏好聲好氣教女朋友點踩到我地走果陣feel到男朋友燥個女仔仲未做到，希望你男朋友比多少少耐性同埋你都放膽試試

帶遮

咁短都話長

踩2人果啲咪得

著裙

小心唔好奇蹟插入

着緊身褲可以減少風阻突個jer型出黎

木驢

著短裙, 踩單車會冇咁熱

認真答

放架大牛龜卡係個閘到製造浪漫

唔識踩既話對眼記住望遠前方，望腳底凝住仆街你就真係會仆街

小心穿處女膜

用輔助轆

唔洗去了，落雨落成日

星期日踩大埔爽 多人過年宵

唔好冇啦啦急停同轉翻頭
真係唔得嘅 早少少揸去路邊停車推
咪踩中間霸鳩條快線
停車再出要望下後面有冇車
最驚假日jojo唔睇路

真，逼撚死
見過單車徑塞車未

小心唔好踩完做媽媽

吐露港車路單車路一齊塞

唔好亂發脾氣就得

我屌柒佢個屎眼

唔好踩出單車經 搵塊平地學到識先踩出單車經

俾佢驗咗個處先

記得帶遮 大雨

搽防蚊同戴眼鏡
好多蚊同蠓，一路踩一路有啲蟲仔飛埋黎

感建分

人地話同男朋友去，無講過自己係女喎

屌屎忽

分清前剎同後剎，緊急時先兩邊一齊用，唔緊急就後剎都夠
踩太快用前剎後轆會飛起 落長斜驚就慢慢印剎減速

希望你地春袋唔會痛

落斜新手都係落車推車好D

收返埋碌鳩

食避孕藥

matt leung竟然冇錯別字

戴頭盔

唔識踩，最好帶頭盔
見過人跌親頭流血，白車送入院

你都幾撚得閒 個個post都有你

著底褲

租家庭車

頭盔，護踭，護膝
佢一笑你就喊分手

踩雙人單車你咪可以唔踩
仲有得遮太陽添

記得唔好做愛

無踩開 又係租/loco無得轉波嘅

小心甩尾

考牌先

記得用棍波

出發之前裝返2個倒後鏡係架車度

要自備單車櫈

做咗愛先啦，冇藉口話自己因為踩單車而破處

都唔關長短事

記得互含 我知你係男人

帶多幾支joint

分手

咁都踩唔到都係踩返單車公園算啦

利申
單速車照上

入嚟睇賤格留言

唔好着裙去
唔撚好逆線行車
唔好踩上行人路
唔好踩到攰就霸晒成條行人路黎抖，有人會跑步
唔好話停就停，後面啲車比你累死
冇本事就唔好逆線爬頭，隔離線比你累死
唔好當踩單車當係自己行路咁踩，想點就點
要視單車為一種交通工具看待

利申：一個禮拜六日會跑吐露港行人路飽經由市區黎既假日車手折磨既人

預左個 pat pat 會坐到痛

唔駛扮俾單車整穿處女膜喇，你晨早已經冇咗喇

背心短裙

記得帶微型假撚、肛塞

補番係處先

book 定酒店扑野

踩單車都可以上熱門

師兄識野

熄匙！車牌！身分證！

即係呢種

[

img]

小心唔好因為踩單車而整爛處女膜。

注意記得帶錢

踩單車都要開個post問人，
遲啲使唔使人哋教你點樣呼吸？

帶定條皮帶 一邊踩 一邊鞭鳩佢

不過有時都唔知係單車徑跑步嘅人咩心態
明明隔離就有成條行人徑任跑

轉活動啦 落雨呀

小心仆街
好撚多人抄， 個間消防局好忙 個個受傷入去
有啲位落車推好過

二人單車，一個識踩就得，你仲可以坐後seat,全程望住佢羅佑

阿婆年代啲女話比條仔聽，第一次卜野冇血出因為踩單車！

聽日落雨

帶假狗 野外露出

聽日落雨，踩條撚

斜路未上過就落車推行人路
唔好比我見到班撚樣卡住係斜坡半路仲要突然落車
去單車公園考牌先

踩雙人單車你負責坐

點解唔學？

記住離開單車徑就好落車推，呢期捉單車捉得嚴，踩大尾篤實有狗，自己小心

帶袋， 事後丸

我有個保守friend，拍咗兩次拖都仲係處，幾個月前同我踩單車後隔幾日話下體流血，以為係子宮頸癌點知去check結果係踩單車破咗處
笑到我傻撚咗

記得著小背心露臍裝短裙去踩
帶定ky 潤滑劑潤滑下個單車

D處比單車食曬

Bb你做咩擺上連登

橋就我度 撚就你含

吐露港旁有條隧道，好多人係果度炒
唔夠力上就落車靠邊行
同埋好撚多單車gear撚會全速上落，班撚屌踩車唔撚睇人

同埋小心轉錯入大埔海濱公園

撞死曬d阻街既o靚仔

見過人唔減慢炒埋
但係最後冇死到

幫我屌鳩啲單車線上面跑步嘅戇鳩

日日都落雨，諗定去唔成做咩仲好啦

乜係真

小心陳嘉倩